【實時有圖】港鐵站野生捕獲周柏豪

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好撚好笑

好肯定佢阿媽係百豪fans黎

喂 個post好尷尬喎巴打

你第一張相換做隻狗
話周柏豪係狗都得啦

咁無計喎。

柏豪又無拎住個袋

害死個仔系列

上到小三四實畀同學仔笑

好難講，譚伯呢d史前動物都照出黎開show

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做咩無啦啦放人上網？

驚後代?

on9

戇撚鳩 咁就要放人上網

好無聊 但我大笑左